勇气和韧性很重要，我们投资的几家公司成立于大约6-8年前，它们仍在顽强地继续发展。 早期医疗技术需要更多的“耐心”资本吗? 史蒂夫·奥希尔| 2020年9月17日|TechCrunch 
 麦科勒姆表示，Red专注于扩大投资组合始于五年前。 “帮助人们发现信息”:Red Ventures如何成长为一个巨大的公司 
 这就是为什么他们需要开始决定他们的投资组合中想要什么投资，以及他们想要雇佣哪位基金经理。 为了对抗系统性的种族主义，投资行业需要首先看看它的白人 
 与伯克希尔对亚马逊的押注类似，巴菲特指出，“办公室里一个管理资金的家伙”收购了这家电子商务公司的一些股票，很可能指的是康姆斯或另一位投资组合经理泰德•韦施勒。 沃伦·巴菲特的伯克希尔·哈撒韦公司在雪花公司首次公开募股前买下了它的股份 
 安联全球投资者(Allianz Global Investors)的投资组合经理迈克•里德尔(Mike Riddell)表示:“如果风险资产遭遇大规模抛售，而英国退欧结果糟糕，那么英镑没有理由不跌回3月份的低点。” 股市落后，英镑遭受重创:投资者痛苦地看到了“无协议脱欧”的英国 
 如果他一直持有它，这栋建筑的价值将超过他其他庞大投资组合的总和。 “家庭主妇大亨”挑战“广告狂人”纽约房地产市场，并赢得了Vicky Ward | 2014年10月26日|DAILY BEAST 
 它们导致美联储坐拥价值超过4万亿美元的债券和其他资产组合。 赤字膨胀之战已经胜利了丹尼尔·格罗斯2014年10月6日每日野兽 
 与一线明星的合作意味着布里托的声誉很高。 喂Diddy的艺术瘾:Maria Brito如何为名人购买艺术品|Justin Jones | 2014年7月14日|每日野兽 
 更多的建议源源不断地涌来，她的作品也在不断增加，现在总共接近50个主题。 Nina Strochlic | 2014年7月2日|DAILY BEAST 
 如果克林顿竞选总统，她将对她在伊拉克问题上的管理有几个问题要回答。 希拉里·克林顿敦促奥巴马继续在伊拉克驻军|乔希·罗金| 2014年6月19日|每日野兽 
 他打发了仆人，腋下夹着公文夹，穿过协和桥出发了。 nabb |Alphonse Daudet 
 里奇蒙，出版人兼编辑(另见“作品集”)，第二十三章。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 白天，一个身穿黑衣、腋下夹着一个大公文包的人来拜访他。 《七宗罪:嫉妒和懒惰》欧热尼·苏 
 用过茶点后，欧文太太说她有信要写，就把她的文件夹拿到图书馆去写。 《印第安纳州纪事报》梅雷迪思·尼克尔森 
 作品以单张形式寄出，连同一个作品集，包含整套插图的印度样张。 《新书和新版目录》，1896年|布利斯、桑兹和福斯特出版社